大家有冇咩好聽cover YouTube channel推介？

溫書溫到好悶想refesh下

拋磚先

英文： kurt hugo Schneider
台灣： brace666